沙田居民唔再幫襯新城市可以有咩選擇！！？

沙田一役，新城市咁玩法
呢條數點計先！

用佢廁所，去隔離沙田中心買嘢

無咩一定要幫襯佢

沙田人已經好多年無起新城市消費

除左買apple

利申沙田人

起居飲食係領展旗下嘅商場
都唔明新城市有咩用

本身得支那人幫襯咋

永不錄用

成個集團既商場都唔幫趁啦
咩apm 新字頭大商場

沙田中心 沙田廣場 好運中心 沙田街市

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

除左你去火車站一定要經過之外，食野買野跟本無必要一定幫襯佢

沙田中心, 廣場, 好運
唔介意行遠啲入禾輋 瀝源都大把野食

新城市只係用黎轉車

不嬲唔去，新城市是比大陸人行的

根本上要生活的話根本唔會幫襯新城市

全部都變曬名牌 都唔會日日買啦

去沙田睇岩試岩再去其他商場買

睇你想買咩 中價位咪去moko 貴價就去又一城 平價新城市都唔會有
搭火車好快到

利申都係沙田友